想包養女人，兩萬一個月夠唔夠？

2萬係包到乜質素女人？

過夜都要三萬啦

2萬除30日再除24小時
27個7 有31號仲仆街
最低工資都冇
我估質素 50歲清潔阿姨啦

不如開個雞蟲臭雞台

包養=叫雞？

淨係要瞓覺8個鐘呢

on9

條女肯比你包 仲唔係雞？

北姑or賓妹
任君選擇

20,000係咁上下

等錢洗掛